覺唔覺香港人IQ全球最高 個個國家都爭住要

😨

一部份人

香港人同日本人算係完美奴隸型人民，只不過日本民俗意識太強，香港就追求自由同道德同著數。但加埋南韓3地都係商家同政府蝦得好勁，日本有民主但年輕一代都放鳩棄左，南韓有民主但敵唔過財團。

轉數快 IQ高唔得咩

屌你老母

打少陣飛機啦屌

最球平均IQ最高係事實喎 樓上做乜

奴性重普遍人接受大專以上教育

謙虛啲啦 事實上好多後生出嚟做野都係柒

打完飛機咩，同啲大學生中學雞攞啲gpa dse成績打飛機差唔多

唔好捧到香港人咁高啦
因為我太癈啦
你地個average太高

無鏡都搵盤水照下自己

日本民主係真係從天而降
所以佢地唔識珍惜，同唔明白重要性

攞d咁嘅野打飛機
度度都有叻人同蠢人
如果香港人真係咁叻，唔通想一大班叻人黎head住自己？

香港人勝在適應力同會逆境志強囉好冇

繼續打飛機

唔係講左個iq測試作唔到準，有水份咩？